「出糧換美金」9月7日攞左錢換美金抗爭未？

今日攞左錢換美金抗爭未？

你今日㩒左未

今日仲有圍黨鐵商場行動架，1點德福同連城，或者自己就近嘅黨鐵商場
去唔到機場既手足或者係得閑冇嘢做可以去商場行吓街

一出糧就換美金

保平安